# bus-module

Módulo embarcado para ficar no ônibus para o projeto busComfort

## Hardware utilizado

* Analog EVAL-ADICUP3029 
* RadioEnge LoRaMESH


Projeto desenvolvido no CrossCore Embedded Studio >=2.9.0 devido às restrições da EVAL-ADICUP3029.
